其實呢d垃圾tips group 有無犯商品說明條例

信佢果個都戇撚鳩